香港邊度有隔音耳塞賣??

話說我隔離屋條死廢老撞聾又開住門睇電視
我自己閂埋門都聽到電視BGM 個D嗚嗚聲既低音聲

我想問香港邊度有戴落舒服既 隔音耳塞賣??
隔音耳罩 由於我偏向側訓
所以戴唔到 (同埋3M個D 用得耐個罩D黑色膠就會甩)

日本城橙色個D 戴住側訓又唔舒服 而且長條型又怕側訓會隊入耳膜咁

有冇巴打知邊度買D 靚D戴得舒服既耳塞

我去過兩間五金鋪 都係賣 日本城或者3M 普通橙色長條型個D

就係呢D戴得唔舒服

同管理處投訴得唔得

買個bass 番黎 不過11點前唔好聽啦

又要隔音 又要舒服 咁你不如吉穿個耳膜啦

投訴佢老母咪得

投訴已經試過
一係個管理員上到黎笠水
話係善意提醒

一係 唔夠一陣 個廢老又開返大聲
p.s. 個廢老屋企 電視向住門 所以好撚應聲

報警? 又未到11點/分貝大到受理
我知有400章第5條
條例第5條賦權當局管制於日間或夜間任何時間在住用處所或公眾地方內發出的某些噪音。這類噪音源包括動物、雀鳥、樂器、揚聲器、遊戲、經營生意或業務和冷氣機等噪音。
教撚埋阿SIR做野都唔撚做 話都唔係好大聲姐 未去到"噪音"既標準
再話投訴埋條仆街警犬 都唔知幾時先有得早訓
所以先想買耳塞頂住先

亦已經試過行過去直接屌柒個廢老
根本無用
廢老會聽人講野唔聞塞就唔會叫廢老啦